Hoe noemen ze dat Man "Hij is Engels."
"Zo veel beter.
Zijn naam?"
'Barsad,' zei Defarge, die het Frans maakte met een uitspraak.
Maar hij had zo zorgvuldig geweest om het nauwkeurig te krijgen, dat hij het vervolgens perfect had gespeld juistheid.
